期指旗形已成，準備向上突破

殺返上去

Bullish Flag都唔係咁

呢個叫老貓彈

係咁理想 沈大師都發大達啦

呢隻旗唔係向下跌咩

三角有條水平線壓住就係架啦

先破29000

無事啦

你都唔識畫

咁先岩

呢個係向下旗

你班仆街引人入局，唔買為勝，現金為王